{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047275",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76352&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영초록빛바다펜션"
    },
    "text": "韓国の美しい道00選に位置するペンションはきれいな弥勒山の麓が見えるところにあります。 ペンションは5メートルのスキンスキューバ室内プールを保有しており、資格証や趣味体験も可能です。 周辺にはさまざまな観光地があります。 統営ケーブルカー、海底トンネル、東ピラン壁画村への移動には、車でそれぞれ9分、7分、20分かかります。 チェックインはカフェroad306で可能です。 ハヌルナリカラオケサービスは単純サービス用なので払い戻しが不可能であり、ヤマツツジ、八重霧、石紅葉、物陽地は定員に満たない場合、割引を受けることができます。 人数に応じて料金を調整し、オンシーズンには週末のみ料金が適用されます。 客室はTV、冷蔵庫、エアコン、ベッド、食卓、ティーテーブル、ドレッサー、キッチンなどの設備を備えており、入室は5時から可能で退室は22時以前に行ってください。 駐車も可能で、送迎サービスも提供しています。 夏季には屋外プールとダイビング潜水プールが利用でき、海釣りも可能です。 コンビニは徒歩5分の距離にあり、スーパーは車で10分かかります。 バーベキューグリル利用時に追加料金が発生し、利用可能時間は23時までです。 客室使用後の整理が終わったらペンションのスタッフにお知らせください。バーベキュー場の利用は午後8時から禁止され、花火の使用はできません。 最大人数を超過した場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類は客室内では調理できません。 ペットの出入りは不可であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 上記の情報はペンションの状況により変更される場合があり、オンシーズンには料金の変動やプールの運営変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "統営ケーブルカー、海底トンネル、東ピラン壁画村"
        },
        {
            "question": "チェックインはどこで行えますか？",
            "answer": "カフェroad306で行えます。"
        },
        {
            "question": "ハヌルナリカラオケサービスの払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "単純サービス用のため、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "料金は人数に応じて調整されますか？",
            "answer": "はい、人数に応じて料金が調整されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "TV、冷蔵庫、エアコン、ベッド、食卓、ティーテーブル、ドレッサー、キッチンなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールやダイビング潜水プールの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、夏季には屋外プールやダイビング潜水プールの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "コンビニやスーパーは近くにありますか？",
            "answer": "徒歩5分の距離にコンビニがあり、車で10分かかるスーパーもあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金は発生しますか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 334
    }
}